今日會唔會選擇遍地開花？

18區都要人
集中啲安全為上

今日真心淨係要畫面，留返啲力等27號國歌法二讀再開啦